一人一個好撚小氣嘅朋友做過嘅事

話說早排玩交友apps嘅時候用班friend嘅相同佢地電話黎做自我介紹，大家都知道我攞嚟玩一兩日就會del，所以唔係好care，但唯獨是有個friend A反應好大，唔想我咁玩，仲搶咗我部手機要求我del咗佢，咁事後我都del咗啲資料亦都del埋個交友apps，但A就係因為咁樣嬲咗我幾日亦都冇同我有任何交流過， 直到尋日朝早我收到個咁嘅電話……

我：
呀sir：

： 喂，係咪xxx？

： 我係，請問咩事？

： 你係咪有個同學仔姓X？(A個姓)

： 係呀我係佢同學 ，請問你係邊個？

： 喂，呢度警務處打嚟，你係咪用佢啲個人資料你玩交友apps？ 而家佢上咗嚟警局同我地詐曬型， 如果你再咁玩落去我就落案……（ 餘下幾十句都係不停咁恐嚇我）

： 我係有玩呀，但係嗰個apps我已經del咗喇喎。(當時我嚇撚到瀨屎但同時亦都滿頭問號Jm9)

: 我唔理你啦， 你個同學有圖畀我哋睇你係用佢啲個人資料你玩交友apps，如果你畀我哋查撚到你冇del佢啲個人資料，咁你自己麻煩㗎咋後生仔。

：………（ 我當時喺度諗緊係咪佢搶咗我部電話嗰陣時影低咗相）

之後佢就話畀十分鐘時間我開返個apps cap圖畀A睇，證明我已經del晒啲資料乜乜77如果唔係就落案跟住就cut咗線……
我本身都係半信半疑，我以為佢搵佢啲friend或者老豆打過嚟恐嚇我咁啦，但當我上網check返個電話嗰陣時候，原來真係警務處打嚟 ，嘩屌我嗰下真係呆撚咗，我坐咗喺部電腦前面呆咗十分鐘先識得反應， 點解呢個世界可以有人小氣到咁嘅地步，你已經刷新咗我對小氣呢個詞語嘅認知， 恐怕喺日後我再遇到小氣嘅人都只會認為佢哋只係芝麻綠豆嘅事， 因為全世界都冇可能與你匹敵

-----------------------------------------------------------------
圖：

好明顯你唔啱wor
幾歲？中學雞？玩埋啲咁幼稚嘅嘢
其實你知唔知醜？

自己唔啱話人小氣？

咁樣擺明係你唔撚啱啦

小學畢業未？

唔俾你玩就係人地小氣

試下人地咁玩你囉

人人底線唔同,有人對私隱好敏感
冇事發生你咪笑尻你朋友小事化大,都真係比人偷左D個人資料做犯法野/爆AC個陣你一句唔該就走撚左去,你朋友就食撚哂

樓主自己對私隱睇得太輕,睇怕都係中/小學雞,唔明私隱有幾重要

本末倒置潛力post

假膠嚟㗎？
點會有人咁撚無恥同唔知醜㗎？

借你老母黎玩囉

樓豬開post 已經係其中一個小氣行為

最小氣咪樓豬囉
自己錯重攞出嚟講

你個fd係薄皮 但你唔啱在先